[國際戰線] 穿雲箭已抵達北歐國家 The World is Watching

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

入正題前再講多一句 膀胱壓測必須做 原因容後再說
今日林太出賤招對淺黃既成效我諗大家都知 甫進家門我已經感受到嗰種威力
國際既市井之民唔清楚香港現況之嚴峻 更加唔洗講
國際一直關注緊香港 遠至瑞典都有支持香港既活動
所以文宣手足 唔好放棄國際戰線 國際文宣一定要做 香港無贏

早前同瑞典朋友傾香港情況 得知瑞典將於香港時間9月9日23:00集會支持香港示威者

除左文宣手足 希望在瑞典/有瑞典朋友既香港人可以將更多信息帶過去
都想俾當地人知道香港人收到佢地既支持 懇請佢地繼續支持

瑞典由運動初期已經有零星報導香港既抗爭 但內容有限 都唔預會多
始終鬼死咁遠 當睇下新聞知下就算
咁點解會發展到有一個集會活動呢? 就係轉捩點既出現: 812和你飛
812既經濟漣漪係偏及世界 瑞典開始報導更多香港既情況同新聞 因為影響到佢地經濟
朋友好直接同我講"so obvious...even the west still only really care when they lose money"
但係因為依個原因 報導越黎越多 亦令更多人真係睇到香港既情況 繼而關注香港
膀胱壓測必須做 係咁多

各位手足 我地支持多將近3個月 好多絕望憤怒
但係唔好氣餒 遠至瑞典 The World is Watching 我們並不孤單
記著我地嘅約定

Millions of Hongkongers has now for three months been demonstrating for their future. For Hongkongers, it’s very risky to demand freedom and democratic rights, rights that we in Sweden still can take for granted. But even though the protesters are supported by millions it’s like the fight between David and Goliath, since their counterpart is the very powerful and doesn’t hesitate to use its power in a very violent way.
The Hongkongers need our support, they need to see that the world sees what is going on and that they don’t stand alone in their fight for freedom and democratic rights.

最後嗰段我睇弱好感動 大家唔好放棄呀

【推上國際】Five Demands, ALL OR NONE

英文文宣啊 推爆佢

連結大愛國家

推！

907 膀胱壓測

Scandinavian!

推!
要俾返瑞典知香港收到佢地支持
如果唔係佢地做完冇人知冇迴響就好難再做架啦

even though the protesters are supported by millions it’s like the fight between David and Goliath

推

Gratitude to Scandinavians!

Pew news saves us

9月遊行重頭炮！到時一齊揮美國旗同唱美國國歌快啲練定